［728］上環遮打集會現場直播！！！！！！

五大訴求 缺一不可
追究警暴 不見不散
光復香港 時代革命

驚到

希望多d巴絲出黎
係咪大家都唔記得咗

準備出門!!

push!!!

推

下個站落車

準備出門

遲1,2粒鐘是常識吧

遲開到 sor

香港人

到時見

有市民原本發起今日由中環遮打花園遊行至中山紀念公園，追究警方7月21日在上環開槍的責任，但警方日前就遊行發出反對通知書，僅批准在遮打花園進行集會，集會會於下午 3 時起舉行。

Push

揾左白羊座落水晶牆

鋼化玻璃貼

唔知有冇巴絲可以幫我響集會入面宣揚出去
「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

Help push

728 三點 遮打花園見

728 去集會！728 去集會！

一陣見！

pish

去

push

集中推呢個

黎緊

728 遮打花園見

形式上大家開始做到如水

麻煩思想上都準備一下

廢事又俾人話係鬼 分化前線

睇路阿屌 依家興玩黑白配

人呀

what ?

兄弟快d到了

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

加油

推推

搭緊船

7.28!!!!!

有無人見到尚方寶盾 笑能到我

出嚟

收工到，等埋

遮打見

唔想再用啲spare?

要寫report?

搭緊車出黎
咩情況

有冇tg grp?

依嗰絕對啱支共

全世界去銅鑼灣！
時代廣場時代革命！
灣仔有動漫節,
誠意邀請迖仔一齊落SOSO買禮物俾FANS！

16:06 太子大廈同文華酒店中間條天橋影去遮打花園方向

【眾籌】點解自己有錢唔揾專業人仕做嘢？

推呀！！！！